覺唔覺應該要達到某個標準先可以喺香港揸車

越多人揸車條路就越多車
香港咁細仲咁多車
唔塞至奇

工作車梗係唔計

1.財富
直接有效減少揸車人數
搵個mk仔嚟都有架車

2.技術 智力 應變能力
太蠢 控制唔到嘅人就唔好揸

3.年齡

太老
理由同上
技術可能冇問題 但係反應一定變慢

車多其實都未係問題， 新牌、貨車佬同的士佬先係根源

提高路試試要求，限制考試次數，新設女考牌官，減小合格率，P仔時段限制，限制雪藏牌不駕駛時間
依加啲考牌官見到女人就直接tick 合格咁濟

限制全港淨係可以請有品同高eq嘅的士佬同貨車佬喇
Double parking去上落客， 瘋狂轉線同沖give way係市中心真係會整慢交通

同埋係男性